今日全民正義撚，有咩事就屌出聲，惡果班老野同選舉主任先會驚

亮票，插隊
一定要屌出聲